De details voor het Hof gedaagd werden van de schandaligste natuur, in het bijzonder de brieven uitgewisseld tussen hen als de Graaf moest naar Rome, waar hij attaché van de Franse ambassade.
Toen de man's counsel overhandigd van de briefwisseling met de beëdigde notaris vertaling merkte hij op dat hij dacht dat ze waren ook verschrikkelijk schandalig te kunnen lezen in de hof.
De rechter gescande enkele van hen, en de raadsman zei- "Ik ben van mening dat mijn geleerde broer, ik zal ze thuis en maken een punt van hen in mijn toespraak tot de jury."
zal blijken dat zij van dien aard waren dat ongetwijfeld de oude rechter, die geen andere dan mijn lieve oude maatje Harry Dale, gaf zijn vrouw twee of drie extra neukt op de sterkte van de lust geproduceerd door die opwindende en buitengewoon wellustige brieven van een jongeman van slechts 21 jaar oud, die zo vroeg een initiatie in alle luxe van de grootste verdorvenheid als één van mijn eigen gegevens van mijn vroege Ervaringen met my darling oude tante.
Sommige brieven zijn een reeks van fictieve voorstellingen over hoe ver ze konden hun fantasie.
